下個女朋友你同我聽住

我實黐實你，錫到你窿

Ok

冇下個

右手:收到

右手即刻整個ok手勢

屌你地，我同下任女朋友溝通緊，你班讀撚答乜撚嘢爹

你老母臭閪 字都唔撚識就返鄉下執牛屎算啦

太空男神 係咪太空缺氧缺到腦麻痺呀你

樓豬下個女朋友要等下世

樓主下個女朋友同我聽住，記住比樓主綠帽

你點樣飛甩左手架

葡萄我有下任女朋友呀毒撚們